有無認過獨立之後北伐?

如果獨立後，香港定必唔夠香港人往，到時向外擴張，殺上去。當年蒙古，滿清都得，香港人到時做唔做到?